習總 明君論 捉棋論

經過今日，以後邊個再吹奏雜種係明君，捉緊一盤大棋嘅全部都係五毛，根本條撚樣就無理過你班蟻民，再吹奏明君論同捉棋論嘅人，根本就係幫條雜種漂白，醒吓啦香港人

華夏撚演變,下一輪唔知會變乜呢

根本就扮哂內鬥，扯貓尾

講咩捉咁大盤棋，屌佢老母，睇佢同泡菜㗎佬同侵侵盤棋就知，根本佢就柒到無人有，連一帶一路呢D咁on9嘅概念都講得出嘅，佢醒極有限啦

其實內鬥完邊面嬴，都係共產黨黎架喎，班人好似以為有邊嬴左會民主化咁

唔係㗎，燒出身邊個條咩燊港，成日話雜種得勢之後會改革行俄羅斯個隻總統總理制，所以呢條友真係鬼鬼地

大中華主義痴

如果真係要用捉棋嚟比喻雜種，就只可以話佢捉緊飛行棋

不過，根本條撚樣都無擲話六，一直都未起機